# CS GAME SPORT

Je vous fait un readme pour vous parler de ma vie sprotive !!!

## COURSE
Je suis pas pire en forme dans la vie, je participe souvent à des événements de course comme le marathon de Montréal et celui de Sherbrooke. J'ai fait souvent des 10 km et je suis en train de m'entrainer pour faire un 21km et un 42.2km au début de l'an prochain.
Je pense donc être pas pire en forme pour relevé le défis de sport des CS Game 2017.




### AUTRES SPORT
Je fais du snowboard et du skate depuis que je suis Kid alors je suis pas pire pour la stabilité et me casser les gosses, je pense que sa me donne un avantage de sportifs je pense. Je suis aussi un sportif professionnel en matière de boire beaucoup d'alcool juste avant d'aller faire du sport, j'ai pratiqué et pratique beaucoup. Finalement, je suis capable de faire du vélos sans petites roues et même du vélo de montagnes.

## CONCLUSION
Je suis pas pire en forme et  un des membres organisateues des CS ma dit qu'il faut absolument faire l'épreuve de sport alors j'espère que j'ai réussi à vous convaincres.
